MTR 不合作運動

建議大家著白衫 不合作運動 做意係諷刺白衫人
大家有咩行動就自便啦

幫推廣傳 戰場係元朗
有用既熱線 請廣傳 人民英雄 直線電話比有需要嘅人 因為報警已經無用

聲明，大家千萬要正確使用鐵路，確保安全，以下教程係學術研究。

月台段信號系統，為安全原因，如果有任何人啟動緊急制（月台或列車），會立即切斷月台列車信號，原意係避免發生任何月台事故，而有關機制喺埋站同離站都有

當列車信號被突然中斷，列車要用限速模式行駛，而限速模式需要車務控制中心批准，過程需要時間。而列車要用限速模式行駛一段路先可以重新切回自動模式。

結論：列車入/離站時，停車/開車過程中喺月台段被㩒緊急制，係會剎停架車，而重新開車要經一大堆程序，好煩同好浪費時間，比喺站內開左車門嘅時候㩒緊急制更煩

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

仆街mtr出賣香港人

推

冇問題 我諗住SD完冇人覆就算 點知咁多 多謝

兄弟爬山 各自上山
我呢個可以比埋果D仲係中立既人身上
已經唔係政治問題
係無政府狀態
不過先多謝你既回覆

發生咁大件事 只係爭執

入稟民事要港鐵賠償啦（賠7.5萬以下就小額錢債，唔需要律師，7.5萬以上-300萬就要區院要律師）

平時有人喺商場/私人地方俾水灘滑倒都可以入稟民事

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

個車長仲叫人落車自行離開 理應馬上駛離月台 罔顧乖客安全 有無交代？

下面尾二段咪寫左打鬥

唔關 mtr事，唔記得初初mtr 加車 車示威者出金鐘？要搞一定係搞班牛屎佬，要對準槍頭呀大佬

九龍塘有事

睇聲明，咁都叫唔關佢事?助紂為虐既都要負責

唔好比佢停